★黃雨「淋穿」2港鐵站 月台現瀑布大堂變水塘

醜聞纏身的港鐵竟不敵「黃雨」來襲，今日(11日)至少2個港鐵站出現「室內落雨」情況。有網民今早在社交網站上載影片，東鐵太和站一個月台牆身出現嚴重漏水，疑似由天花板漏出，並形成小型瀑布，雨水傾瀉程度與外間的大雨不相上下，令月台地面出現大攤積水。東網今早亦收到讀者報料，西鐵元朗站大堂亦出現大範圍漏水，地面濕漉漉，港鐵出動近20名職員幫忙拖地，場面墟冚。

網民Siu Yuen今早8時在Facebook群組「Tai Po 大埔」上載影片，太和站的月台地面出現大攤積水，幸好是日周末，否則在繁忙時間大批乘客上落，容易造成「跣倒」等安全問題。另有讀者早上8時許在元朗站拍攝到該站大堂出現大面積漏水，多名港鐵職員忙於拖地清理積水，並用沙包堆放在大堂的商舖門口。

不少網民擔心港鐵室內漏水會引起漏電問題，促港鐵盡快處理，但有網民就批評港鐵車費年年加，醜聞及管理不善等問題卻日日新鮮；有網民更暗諷港鐵「周圍火頭」，無暇理會漏水等小事。

港鐵今午回覆指，職員今早8時許發現太和站二號月台近第八卡車廂位置的天花漏水，已即使安排職員跟進及清潔地面積水，並用廣播通知乘客小心地滑，事件未對列車服務構成影響。港鐵相信是大暴雨令天花板的縫隙漏水，工程人員正密切觀察，待稍後天氣穩定便進行修補工作。至於元朗站情況，港鐵尚未回覆。

港鐵末日

其實班人係地鐵玩冰壺姐

馬俊偉游水.jpg

水舞天下

以後夾埋天文台 一有咩翻風落雨就掛十號波黑雨 咁咪有借口囉

你身為鐵膠，點睇

鐵路膠/藍屍廢老將全面進場

就黎變因鐵

醜鐵

咁呢次黑雨

其實係好耐之前已經接軌，家下就到期現形

膽敢侵略宋王臺，今宋室顯靈，置"港鐵"於死地

我話ok就ok

狗鐵嗰朵已經臭無可臭

鐵膠唔可以屌黨鐵？

咁多地鐵站得兩個咪算囉

又要搭又要嫌三嫌四

香港人真係麻煩

因管理不善而在全球最佳鐵路公司排名跌至包尾的港鐵

唔加你價馬坑屎班垃圾啲花紅點算